[大家評吓理]我個組仔竟然夠膽唔嗌莊

話說八月去完ocamp之後，我有個組仔決定上莊

咁身為組媽就緊係會支持自己個仔

點知去到組完莊之後，去到而家要開始嗌莊

佢竟然夠膽死話嗌莊好柒，話唔想嗌

心諗佢係咪痴撚線，嗌莊都唔肯仲學人上莊？

有冇尊重過傳統？

而家決定叫晒啲同學杯鳩佢，睇吓你仲點係大學生存

個傻仔今次死梗

叫晒成班老鬼收佢皮

咁又真係好柒嘅

G持
嗌莊學到嘅野，真係唔嗌莊學唔到

咪就係，真係痴撚線

全部同我企起身 企起身

Take9佢啦咁

連成一線！

你hea鳩我呀

仲未有人PO反枱圖？

傻仔唔嗌莊學人上莊 中學生咩屌

你依家hea鳩我呀？

真係

係吾城唔嗌莊真係大膽
一齊杯佢老味閪

吾城

反佢枱